屌你CCTVB又用大陸名

頭先東張西望
「炸雞」就「炸雞」啦！
「炸」咩撚野「雞塊」呀 ？

er...咁有骨係炸雞, 無骨又係炸雞
亞古獸係炸雞, 全隻炸都係炸雞

應該咁講
書面語/字幕用雞塊係無問題
屌你老母口講又真係鳩左D

甘你又睇